{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022092040814/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 벨벳 니트 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのFW22 / 422951GY2R製品はサムスン物産ファッション部門で製造されたベルベット社で作ったニットです。 ニットの表地は綿100%で、柔らかくてふんわりとした肌触りを持っています。 このニットは一つだけ着ても素敵な外観を見せてくれます。 洗濯方法にはドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することもあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしたときに裏返して洗濯する必要があります。 もし毛などの付属物が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具などの熱気に近づけてはならず、水洗い時に収縮することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり足の指が変わることがあるので、外出時は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットはどのブランドが作ったものですか？",
            "answer": "8 secondsが作ったニットです。"
        },
        {
            "question": "ニットの素材は何ですか？",
            "answer": "ニットの表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような肌触りですか？",
            "answer": "このニットは柔らかくてふんわりとした肌触りを持っています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるのですか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ほつれ現象が起きる可能性はありますか？",
            "answer": "外部摩擦によるほつれ現象が発生することもあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ファスナー、ボタン、スナップを洗濯する際にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしたときに裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付属物は洗濯時に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "もし毛などの付属物が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが起こる可能性はありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは熱気に近づけても良いですか？",
            "answer": "暖房器具などの熱気に近づけてはならず、水洗い時に収縮することもあります。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によって変色する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは他の製品に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは敏感な肌と接触すると何が起こりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり足の指が変わることがあるので、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットを長期間保管する場合、何に注意すべきですか？",
            "answer": "長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 588
    }
}